你突然來的短信就夠我悲傷

一句掛住我
就把我狠狠拉回谷底
我就頂唔住啦
你一係收我皮啦好冇
我求求你
你唔好再話諗下 考慮下
你當可憐我啦好冇

一關心我已經等於 再殺死我～

真係殺死左我

求你別要 如從前純熟地碰我

仲唔訓

明明唔捨得又要狠下心
人就係咁矛盾

好簡單

掛住我呀？有幾掛先？

巴打唔該你拎返啲主導權啦

又係你呀巴打

如果佢講完之後就唔見左呢?

又係我呀巴打

你又係感情台做咩

咪撚見lor

佢講得出掛住你，但唔撚見咗，其實就唔係好掛啦。

當然唔係叫你硬繃繃噉講呢句。
你要flirty啲

就瞓

冇啦宜家 下次啦

早抖

我沒能力遺忘 你不用提醒我 哪怕結局就這樣～

咁我的確有感情問題

一起身就好空虛

算吧啦

好多女人都用呢招拖住人

真係好撚辛苦

會習慣 加油
唔好再比佢影響，試下識其他女仔

散左幾日本身好d
一個message就收我皮

巴打 我正式完結了

Blocked

同佢傾完 話唔一齊

blocked

死啦 真係完了 block曬佢d野啦

還好 未算好頹
好過拖住我

做得好 唔狠點忘記

爭氣啲，係中意你就唔會咁耍你，block曬佢所有嘢，放 過 自 己 。

希望可以快d回復個心態

覆都咪撚覆啦 根本佢真係有心同你係返埋一齊 你就唔會有依個疑問出現

同佢講左唔好再冇啦啦send野黎
加上已block 實冇死

有可能用第二個ig/方法搵你

完左啦完左啦

揾都唔理 都傾好曬
各自生活啦

係難受d啫 唔係生活唔到嘅
將所有精力攞嚟讀書同運動
一齊加油

但求自己唔好再頹落去
已經因為佢浪費好多精力
冇曬心機做其他野

點解 岩岩先搞掂曬啲野彈上床

冇 同佢傾埋最後一次
佢話唔想再諗 唔想有野煩
最後就決定完結

我前排都狠心飛開左佢

點解呢 有冇唔捨得

總覺得佢只係想人陪 唔捨得緊有 但好過唔拖唔水

點解咁覺得呢

永遠唔會俾到答案你

對唔住

有冇同佢傾過

傾多兩傾 咪又係咁

佢做左d咩令到你咁覺得

冇改善 你約佢就永遠有野忙 佢要你就要即到

咁真係飛得 根本唔平衡
我就將你放第一 你就唔知道啦

冇錯 到我黎唔到 佢又覺得我冇付出

我果個就已讀不回 我都順其自然

頂住呀 但求佢唔會拖住你

暫時我逼緊自己睇開啲 我愛佢，換種形式先啦

我都愛佢 不過 加油呀

好彩一早block曬

member]又冇咁唯美 大家都成長了
唯有下一個希望更好[/member]

唉 之前唔忍心

佢睇左無應無block 我講左地點比佢聽了

唔好咁期待 費事失望

如果有心嘅話，係度考慮咩？

同我咁相似

講黎聽下

你講?

説再見不要坐近

我係聽果個

block啦 真係會頂唔順

你唔block咪繼續stalk
不如同佢傾多最後一次
我自己都係 all or nothing
比自己一個機會離開

我沒能力遺忘 你不用提醒我

真係拎出黎講 話復唔復合
逼佢做決定 我都係咁
對自己好d 唔好再係依段感情度拖泥帶水

分左三年 佢每隔一排就send msg黎撩我講野 好撚痴線 到底想點 當初又唔追返我 依家久唔久騷擾我 淨係講埋啲無關痛癢話題 到底咩意思 屌你老母

隔一排係幾耐
咁你放低左未

你講分定佢講分

每隔兩三個月搵你一次咁 講啲9唔搭8野
本身都放低左啲 拍左新拖 之後佢就keep住隔月黎騷擾我 兩年半啦起碼 都仲係咁

我講 之後有搵返佢想一齊 佢表示一早無feel 不過為拍而拍

咁佢揾你做咩 冇feel都仲message你

同你個名一樣囉
後尾會莫名期待佢搵我 雖然知佢係仆街仔

唉 希望我果個唔會咁